元朗合益大廈254.8萬沽 買家成功議價2000蚊

2019-08-08 10:41

中原地產元朗分區營業經理王勤學表示，近期不論對外或對內政經局勢欠佳，業主陸續增加議價空間吸引買家。

位於元朗合財街的合益大廈，剛錄得中高層E室成交，單位實用面積159平方呎，叫價255萬元，議價至254.8萬元沽出，樓價創該廈2017年12月後逾1年半新低，折合平均實用呎價16,025元。原業主於2010年僅以69萬元買入單位，持貨19年，帳面獲利185.8萬元，升值約2.7倍。

王勤學指，合益大廈對上一宗159平方呎單位成交於去年6月錄得，成交價273萬元，是次新成交價低約6.7%。

恐襲地區都萬六蚊尺

成功議價2000蚊

159平方呎

2010買入持貨19年？？？

原業主於2010年僅以69萬元買入單位，持貨19年?

2000蚊
食一個月晏都唔見左喇

數學家

159呎仲要舊樓 仲要$16,000呎 仲要元朗國。
買個個係咪傻左

意頭最緊要！多2000$叫雞

2000

2000蚊 律師費都唔撚止啦

買嗰個都戇鳩

159呎仲要係元朗呢啲鄉黑地方買嚟搏俾人毒打？

合益都敢住....真係唔驚比人打

返工放工提心吊膽

持貨19年
即係2029年
以2029年既呎價黎講應該真係算平

雞地隔離

合益個頭你行過都知黑到爆.....入夜基本上都唔會想行個邊痴鳩線...萬幾蚊尺價買呢D位

附近一帶D鋪頭都係鄉黑開

舊得黎仲要勁撚黑.....又南亞...又圍村佬..極多飛仔..比幾百萬去做四等公民買個個唔係ON9 就低能...住公屋好過

元朗真係狗都唔住了